是日午餐

今次行過終於唔洗排隊
啲湯有啲鹹

靚肉

肥肉

where??

霸嗎？舊肉好食 麵同湯都普通

尖沙咀

個麵唔掂